[慎入][舒壓]有無人睇呢啲會覺得好爽

好爽好想幫佢係咁拉出黎
加左慎入比哂心理準備唔好屌

有無人比我撩下

連登無人

我仲食緊飯

最鍾意睇撩耳屎
睇完好想撩

嘩屌 好撚正
Btw 點解佢隻耳仔會生左對鼻哥窿出黎 入面仲要有咁多鼻屎

我無心架巴打

你有咁多我可以幫你撩

鼻哥窿
我都想知點解會咁
佢個窿咁大 其實今次清完好快都會積返d污糟野

耳鼻喉一體

我都想知佢係咪撩完就算 由佢窿係度

好撚正
睇到好緊張

我都係
點先為止真係清晒

最尾勁爽，成大舊

暫時呢條最正 巴打有興趣可以去utube搵搵 印象中外國有位醫生專記錄呢啲片

睇住佢咁大舊係咁細既窿撩出黎勁爽

舊野係嘔心

但感覺好正

背脊好撚寒

屌居然睇晒
究竟點解會有兩個窿係入面